[賠唔賠] FuckBitter 一支立即見效

賠
唔賠